女朋友成日挑逗我

係條街行行下無啦啦揸我條J
成日係我耳邊呻吟 話想要
捉佢入殘廁 之後又話講下笑

點教訓個衰妹好

做咩當街自摸？

Noted

右手有無呷醋？

手語呻吟

講笑唔駛含呀！

日日開po ff自己有女朋友 其實你現實係咪無朋友既死廢青？

小心佢帽你 臭雞特徵